有無人睇開china uncensorship?

最新個集講個脫北者係中國嘅生活，聽個靚女講佢啲悲慘經歷真係聽到心碎。

簡單黎講，就係個女仔同屋企人因為係北韓無野食迫於無奈偷渡去中國，然後被人口販子一環一環咁賣到一個中國人屋企做情婦，期間佢阿媽係佢面前被人姦，阿爸係偷運期間死左，自己都差啲被人姦，自己仲試過自殺，好彩有幫耶教搵到佢幫佢偷渡到蒙古再送去南韓。

朴研美?